[法律人入]班狗枝藍旗話這集會遊行係違法，咁算唔算未審先判？

班狗枝藍旗，單方面話這集會遊行係違法，有無違法唔係得法庭先可以判嘅咩？
有無得搵法庭出禁制令，禁止狗舉藍旗？

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢